兩韓都可以和談，幾時到兩登可以和談？

他朝有日
可能牙joe同連匪都會拖晒手和談
兩登盡快統一，不搞分裂

邊個小屁孩負皮呀？

首先要牙joe唔好戇鳩

即係永遠冇可能

肥仔都有正常既一日
我相信牙joe都會

連登=南韓
高登=北韓

老實講牙joe都係唔識做生意
當初事先做返聲明 成件事已經唔同左
連狗呢種人係人格上已經令人反感

兩壇同屬一登
不用分得這麼細,大家都是高登人

連登=匪國
高登=中華民國，正宗中國

啱，連匪引埋d mk仔，女權撚同5毛入關
正宗連三桂

自古以來，網上文化都係屬於高登
匪登破壞幾千年文化，令網民質素下跌，全部變晒mk仔

兩壇一登
無需細分

大家都是高登人
連匪搞到我地兩登人分開,唔可以團聚

又唔理膠登

講和無問題
但你幾時會見過脫北者會返北韓

呢D唔入流唔好講

統一後不再存在高登/連登
應該開新壇改名做兩登

咪污染lihkg

連登多左好多18歲都未夠既

膠登=西韓

高登係香港，連登係大陸

正確
連登最多00後=大陸仔

嗰邊重未大粒到要威脅到連登喎ching